{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 파도소리스파글램핑펜션"
    },
    "text": "日常で疲れた皆様のために休息をプレゼントします。 プール、フットサル場、キャンプ場、スーパー、釣りなど様々な便益施設が用意されており、皆さんが滞在中に快適に休めるように努力しています。 いつでも来て楽しい思い出を作って行ってください！ 大型犬は入室できず、小型犬はペンションのオーナーと事前に連絡して協議した上で可能です。 キャラバン客室はペット同伴は不可です。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 海水浴場に近い清潔で設備の良い宿で、隣にコンビニがあって便利で、プールやジャグジーも利用できます。 親切な社長と一緒にするペンションでは団体で楽しめるサッカーなど様々な遊びもできます。 満足度の高いところで、毎年再訪することをお勧めします。 スパとジェットプール、ファミリー、コンドミニアムマルチツールームの客室では個別バーベキューが利用でき、利用時間は17時から23時30分までです。 炭とグリルの料金は15,000ウォンで、おかわりは別途料金が発生します。 メゾネットタイプの部屋で子供と幼児を同伴する場合、安全に注意する必要があります。 ペンション内では無線インターネットが利用できます。 ファミリーとグランピングの客室では単独プールが利用でき、共用プールは9時30分から19時まで利用できます。 ペットの同伴は不可であり、6月と9月のオフシーズンにも営業が可能であり、別途費用が発生します。 フットサル場はペンション内にあり、売店とコンビニもあります。 ペットは小型犬1匹可能で、大型犬は不可能で、協議後に可能です。 駐車も可能で、周辺にはコアラ海水浴場と大型スーパーも位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "大型犬は入室できず、小型犬はペンションのオーナーと事前に連絡して協議した上で可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室でペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "キャラバン客室ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "海水浴場に近い清潔で設備の良い宿で、隣にコンビニがあって便利で、プールやジャグジーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で遊ぶことはできますか？",
            "answer": "親切な社長と一緒にするペンションでは団体で楽しめるサッカーなど様々な遊びもできます。"
        },
        {
            "question": "再訪することをお勧めしますか？",
            "answer": "満足度の高いところで、毎年再訪することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "スパとジェットプール、ファミリー、コンドミニアムマルチツールームの客室では個別バーベキューが利用でき、利用時間は17時から23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は15,000ウォンで、おかわりは別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供と幼児を連れて行く場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの部屋で子供と幼児を同伴する場合、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内では無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ファミリーとグランピングの客室では単独プールが利用でき、共用プールは9時30分から19時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にフットサル場はありますか？",
            "answer": "フットサル場はペンション内にあり、売店とコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコアラ海水浴場と大型スーパーも位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 558
    }
}